消息指再多兩女子由武漢返港後不適求醫

消息指，過去一日再多兩名女子，曾在過去兩星期到過武漢，返港後不適，先後到瑪嘉烈醫院求醫。據了解，兩人在當地無去過濕街市，現時情況穩定。個案交衛生署跟進。

咁撚多人去武漢嘅

擺明整鳩你香港人

[突發] 黃色經濟戰 -「Anywhere But China 黃色商品」口罩名單出爐！

咁鐘意返大陸，留係大陸睇神醫啦
唔好黎害我地好唔好

專登落黎放毒

今次仆街了？

屌你老母 用政制打壓我哋唔到
依家就擺明用病毒整死我哋香港人

高鐵只須4小時
好多大陸團去個邊ga

提供笑話一則

個個都係女人班廢老娶大陸閪

屌，即係總數有5個？

正

屌你老母，咁想番去玩，咪撚番黎啦

真係睇得出藍屍智商

玩撚完

係
重點係全部冇去過海鮮市場
但係中哂伏
上面鬼國實好撚大鑊

全部去過武漢嘅主動去醫院啦

湖南武漢呢啲地方 男嘅做賊 女嘅做雞

你返香港死老嘢真係好撚折墮

其實應該都係啲師奶驚真係奶野去做checkup啫

屌你老母咪撚落黎啦

警狗藍屍先會番支那 藍屍再次害撚死香港

屌，香港有幾多人去呀，加埋武漢咁大都中5個

然後讓香港幫佢檢驗埋係乜嘢病毒

即係個生理反應好勁要睇急症，普遍野唔會去排幾個鐘，腥港人例外啦

所以肯定有係有一堆帶病菌人士未俾支那捉到去隔離
搞到遠離市場嘅人都中招

可唔可以去狗屋行返轉先

屌你 你咁撚驚你唔係中國醫院做檢查？
仲返香港做咩 屌哂班死仆街賤種 害人害己

點解全部都係女人

屌你老母點先可以逼到佢地封左個關口佢 痴撚線依家啲支那人直情係生化武器來

5個好似1個係男人

支那賤種死番上去啦

好地地去湖北武漢做乜？

新移民黎ga?番d咁偏僻既地方

香港死撚梗
咁撚多柒頭鍾意返大陸食野味, 真係屌老味

專材計劃 長期唔係香港嘅有錢人黎

奶支雞

又係女子

中共禮物
全面進場

香港好撚多大陸人啦

武漢人番武漢再番香港打工/開學 都實有

要fc會唔會去武漢示威地?

好似有一個係去過

屌

幫手攬炒

有無義士去武漢取經

// 已經追蹤121名密切接觸者，並進行醫學觀察，流行病學調查顯示，部分病例為武漢市華南海鮮城經營戶。初步調查顯示未發明顯人傳人證據 //

不斷有新症，但又話唔係人傳人，即係點 ?

衞生防護中心總監黃加慶指出，醫管局由12月31日至今日中午，共呈報3宗懷疑個案，分別到瑪加烈醫院，屯門醫院及大埔那打素醫院治療，為2男1女，他們均到過武漢但沒有到過高危的濕街市

冇去過

唔該死就死返上去支那醫

好多人娶湖南湖北妹

其實加速攬炒，係好事來的

妖 害死人 死返上支那醫啦

返深圳按摩個個比人嗲兩句就以為自己係情聖

九成九新移民翻大陸探親

新聞會報香港人，因為佢地都有身份證

仆街 買口罩 勤洗手

mo 看係唔係已經周圍都有病毒?!

推

垃圾廢老累人累物 死後必須落地獄

爆啦爆啦
要買定花生

一係動物病原體直接帶過去
一係聖母產子自行染上病毒

洗鬼排幾個鐘 分流站一話自己去過武漢 即刻捉你入去

專材黎架
有錢先會呢個時候仲跑到落黎香港
睇個款都似由私家睇完再去公立隔離

不如好似生化危機咁算啦

屌你老母
咁多人去武漢

未發現“明顯證據”,不過一堆“不明顯證據”咁囉

未必係多人去
有機會係少人去 但去得的人都中左招

好人好姐邊個會去武漢

特登走去武漢搞 都唔去深圳搞

Ching好似有d經驗

湖南專出兩樣野

雞
賊

人肉生化武器想滅絕香港人

武漢原來係湖南咁呢獲仆街啦 深圳好多糊南雞

全部女人

sorry武漢係湖北

如果有一個新症係個患者冇出現過喺街市
冇掂過野味
咁就prove 到有人傳人

天下聞名架啦 最盛產做雞既產地 一係四川一湖南

啱啱google完正想講

不過都係多雞架啦

因為要有未接觸過可疑動物宿主的人受感染先證明到係人傳人
簡單黎講如果香港有人冇去過武漢又受到感染的話
就好大機會證明到係人傳人

今時今早仲上大陸 你死你事啦仆街

點解仲俾佢地返黎 係咪on9架

好人好姐都唔會去武漢

屌 死返上去啦

去死啦 賤種 中國賤貨 應該滅絕

屌，眼見大把啦，係香港樣樣慳食飯盒，上到去又話可憐人地要比多d tips，包人出去食飯又買e樣買個樣

D傻鳩以為人地搵好小錢，查實搵得多過你係鄉下不停買地起樓

屌你，去完唔好撚返香港啦，係上面隔離死係上面咪算，咪落黎害香港人

就黎新年 睇下成個大陸點傳

屌你老味死遠啲啦

有去果個好似係將軍澳醫院住緊

如果係真我都唔介意邊個成功支爆都係聖人黎

好人好者點會去呢d地方

咪撚on9 要5-6 小時 你老母比狗屌啦

武漢士
屌你連字都打撚錯

中央送大禮

喂呀，班醫護係咁爆料，叫政府點樣隱瞞消息呀

biohazard

屌佢老母掟佢哋去武漢自生自滅喇

武漢好似係湖北喎

仲要係辛亥革命第一站

真係偷到都放去黑警總部啦

咪撚黎香港啦屌

係呀記錯咗
成日掉亂長沙武漢

豬瘟又係咁 人疫又係咁
一爆發 第一時間塞入香港

藍屍：多撚柒謝共產黨

中共最鍾意玩文字游戲

成班賤種咁鍾意去中國就咪撚返香港啦

究竟有咩人會去武漢旅遊？

抵抗力弱

垃圾大劣人又搞鳩香港

香港人冇骨氣

反攪炒

麻煩用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

Channel link：

REPORT教學：

屌 死番上去啦

去得既都唔係好人，死咗都唔抵可憐既人

新移民？

女廁

每日150個單程証

每年五萬幾個

廿二年百二萬

未計專才計劃

又害香港人

古代打仗會用投石機
將染咗瘟疫嘅屍體掉去敵人度

攞到明係支那狗

認真問
個邊去旅行有咩咁好睇?
咁多人去

咪就係 武漢喎

pish

屌佢老母有無咁多人會去武漢d 咁嘅地方？
話唔係大陸閪我都唔信

聖誕新年重會北上旅行既九成都係愛國廢老憤青，支那藍屍真係累人累物

藍屍多

12歲

女人身體差

diu那媽
咁多人去武漢做乜9
定係佢地本身係武漢嘅大陸婆落黎香港

4.5小時 膠鐵直達

好過你老母狗也不屌
講緊車程快車4個鐘多d，慢車都唔駛5個鐘
唔識野就google下，咪撚同我講咩過關時間

去過武漢都即時槍斃啦

快D爆

仲有自己去睇下幾多高鐵團去武漢啦
7頭仔

攬炒真漢子

Diu

好似係啲中轉站
啲人成日北上探親都會經過

一早block左

好心一係武漢返嚟就的鳩去隔離先啦屌 on9

我去過兩次啦7頭皮 每次都係5-6 小時

其實高鐵站係沙士嘅新溫床

我喺post入面有寫， 每日都有高鐵列車停武漢站

香港要人
要武漢人

點都要送個大禮俾香港

北姑？

肥媽幾時開個節目講大灣區食野味

其實反正都冇得贏
不如全香港齊齊仆街算啦
口講攬炒
到真係搞親自己果時又怕

之前睇過篇研究(?)定樣本收集
係講mtr嘅細菌日常
張gif/條片
係好撚明顯每一日由火車經羅湖/落馬洲咁擴散出其他地鐵線

咪撚返嚟啦
咁鐘意支那

專才

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[ 北區宣言及行動POST ] 1.5 光復上水大遊行

睇嚟真係上映緊真人版V煞

一定唔只 我就唔信得武漢奶野
香港咁多新移民 廢中 會去大陸
奶咗野自己都唔知

仆街

算吧啦
信佢一成都死左
佢話44宗，實情應該係要問，多幾多個零？

唔係話中國好犀利好先進咩，做乜鳩過黎醫姐，留大陸醫呀嘛，屌你老母

衛生局局長講得出用水洗tg熏過嘅生果就食得

今次又會點兜？

捨得停飛未

武漢係湖北 男盜女娼情況稍為稍為好過湖南少少

班人係on9 ga, 好去唔去, 去地獄鬼國

你係咪覺得北上係好撚威？

去完支尸那就返香港醫
留嚟支那啦

其實都唔係,聽過朋友去叫雞,幾次都叫中湖北妹。

全個武漢聲稱得44個
香港豆鼓咁大仲隔咁撚遠，都有5個

講真大家唔想死就好d措施

好撚驚

Cso我們是他們的奴隸

湖北妹個閪識吸

開啟新職業傳染師

妖啲藍屍有咩事就返香港
屌你老母
平時又話支那點勁點勁

躝返上去啦

大陸咁撚勁 咁都截查唔到？
咁美軍黎到點撚打呀你

屌你老母早幾年前啦7頭 你完全無返過大陸？ 你老豆老母分分鐘都係大陸閪炸

深圳／廣州肯定仲撚多
不過無報出黎

正一仆街，有病就來香港醫，無事就吊香港乜乜乜，返大陸喇，頂

有冇統計香港暫時嘅情況？

其實係咪可以報警？

睇文字都知果兩個女子係果d 響音老雞呀姐
姐係做雞嫁黎香港呃完屋離婚果d

屌你老母唔撚係香港人就趕走

屌
講車程，仆街
利申，冇搭高鐵返地獄鬼國
都係個句，武漢係大陸團熱點，所以唔好再問點解咁多病者係沙士

擺明故意傳病毒落黎

瓦解運動！

驚死扮病想check清楚
屌你老母咁熱愛大陸
無撚死返落嚟啦

屌，又係D北屄，叫撚d死廢佬咪撚叫雞叫沉船，整d雞雞鴨鴨落香港。

呢個睇落仲勁過沙士
全球攬炒

最佳編劇

好地地咁撚多人去完武漢而家返

上大陸就咪撚返落黎啦

又送大禮

Dllm你哋呢班係痴撚線
一講大陸就失去理智
人哋由頭到尾講車程

兩個鐘都推唔夠1000 連登仔番晒武漢？

不嬲都多，只係中咗，咁味報囉

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

人道毀滅

死撚開啦
屌 2003沙士已經害到我地好慘

一撚定係啲支那人黎香港播毒

咁多交通工具
高鐵直通全國 送大禮
月尾新年 大遷徙 仲大件事

哩個幫佢吹大d
中囯

豬瘟搞唔掂就燒豬活埋

武漢係湖北喎ching

新西爆完到呢邊 真係傳既好快成個葵涌同荃灣都一齊死

其實武漢係湖南定湖北

湖北 FC咗

武漢好多嘢玩嘅咩

屌你老母，武漢好好去？咁撚多人去
班大陸狗次次都要搞鳩香港

辛亥革命係武昌，唔係武漢

武昌起義

FC: 武昌 = 武漢

1927年1月中華民國國民政府建立並實施北伐、攻佔武昌後，將武昌、漢陽、漢口三大重鎮合併為一個行政區劃，即武漢市。

鎖國啦屌

屌！咪係香港爆呀仆街！

個仆街政府個態度仲係「無事既 無事既 唔需要咁擔心」

連呼籲下人咪上去都無

我想講如果有手足不幸中招，記得記得去警署慰問吓警察，因為咁樣係最快令佢3萬人口死光光

中咗毒咪去曬警局醫病囉

放毒gogogo

我想係真

係真就直接去狗竇啦

共諜

屌你啦生化武器

根本就要即刻隔封關
停航停鐵都冇用
就算停左直接黎香港果啲
深圳仲有大把武漢高鐵
仲要好多武漢人可能去過第個城市 或者其他城市既人去過武漢 再黎香港
真係封關先最徹底隔絕到
同時即刻隔離所有支那人 尤其是武漢落左黎既人 同埋佢地接觸過既人
咁講唔係因為我歧視佢地 係因為咁做先可以將傷亡減到最低
簡單啲黎講就係要同當年應對沙士一樣
今次中家警覺性一定要高啲 點知係咪中共專登放毒

同時政府要不停教班港豬廢老衛生常識
講真我覺得之後大擴散出去唔多唔少一定關佢地事
佢地當年都唔當沙士係一回事
到今時今日仲喺到真係靠好彩

不過港共唔會咁做 聽到琴晚佢地話落機先check體溫已經絕望

起佢底 發現係死五毛屌
五毛就自行送中

你老母全家大陸西 咪撚落嚟香港
起你底 五毛一個 五毛死全家
完

你老母支國有乜禁好去啊，係都要害人

我屌你老母
點撚解仲要翻去！？
翻撚左去就咪撚再死翻黎喇仆街
你要同班生番一齊死，無人會阻鳩住你

我屌你老母咪撚返落黎啦 係深圳人民醫院醫啦屌 咁撚中意去支那

日領出咗通告

咁中意屈毛？

香港咁多人去武漢 我連武漢係邊都唔撚知

”兩名女子”講得咁忍晦。。。。
係腥港人定點先。。。

這是用過的招，以前到農村殺人搶糧，就說該村有瘟疫死人。
以後被拉手足死了，也可說染瘟疫，所有死亡案都可以此做籍口。
大家為怕染病，也不上街啦。真是黑心高招

高鐵大媽揍仔團

喪心病狂係娛樂台某會員

Biohazard 咩

燒山又中

有高鐵之後方便咗好多
所以高鐵其實係令支那傳染病加速傳播嘅原因

好多人去遊三峽